覺唔覺周圍都係428i

覺得而家嘅4系幾型
儲夠錢之後都打算買

但覺唔覺呢排好似一街都係雙門428i
係咪有咩promotion定係4系本身就好受歡迎

最中意藍色同m4個隻青色

利申 未買過車 對車一無所知
只係中意佢個外表
巴打手下留情

4series 真係好型，我都買左

寶馬只需要5 6 7 系

3-series 既中價位單門，條街點會唔多？
E46 325ci 最多
E92 323i/325i又係最多
咁F32 428i最多都合理呀

5/7 series 太老
6 series 太貴買唔起

單邊雙出喉硬係差咁啲野

部車外型幾靚
但一望到個鎖匙位...不了

中肯

咁3系啦

內籠太老套
外型咁多年黎變得唔多
買2018款人地都未必知你係一手車
不過倒番轉買舊款人地都可能當你新車既

所以買左4

要威買返 法拉利 囉

自己鍾意個款咪得
咁想比人知係咪新車
貼住個牌簿係車頭咪得

Java green
Btw 係咪要上m sport先可以用m individual啲option

好小見 邊夠3系多
渣緊430i

上星期pass左路試 前日訂左 好期待

利申: 父幹

等新8系好過

4gc

近排周街都520

呢排好多promotion

巴打知唔知法拉利幾錢

知
所以唔會 show off 自己啲 Bmw....

咁又唔好咁講，bmw都唔差
但我覺得轉樣既時候改多少少就好

428係facelift前, 梗係要清貨啦, 430黎到嘛

買m2 都唔買m4

四系個內籠仲老土過我架十年車齡嘅車

一入停車場又可以洗錢了

香港揸 諗下好啦 呢d改裝

其實升降避震唔太貴

一球有找嘅純血 M

點會係錢既問題
咁既包圍唔貼地就柒啦

係正但係正得過m4咩

M4 is the best.

正9條街

唔純

m2cp ys, m2不了

新車?? 咩色???

新車, m package隻藍

你訂現貨?

COUPE?? / GC, 我都訂左420 GC snapper rock blue

4 偏向於 sedan
6 偏向於 coupe

GC, 我4月頭買，下個星期終於有

你大撚把錢追款冇問題，否則我覺得BMW襟睇好多，佢起碼有返D標誌性設計保留。你話佢個樣悶，我反而覺得咁樣先好，揸佢6-7年都仲叫新款樣。唔通好似個對手Benz咁，一年就小改，兩年又黎個大改，仲要改得明顯，買部車威唔夠2年就變舊款⋯除左logo之外完全冇標誌性設計保留。

我要大約5 月20號
不過無m sport package, 因為m sport package 無晒呢隻色

gc 同好, 覺得4門型好多

咁你買幾錢？有無50周年去買?

460K , 你應該500K,
M SPORT 無晒SNAPPER ROCK BLUE , 好似本身得1部,
見佢interior 轉晒電子錶把 大mon 先揀呢部,
本身想買is300 fsport

Yes 500k
佢好少貨，本身好似得黑白深藍同藍

係咪真係好撚好渣？

無我想要個隻藍ZZZZZZ

好渣 BMW操控邊有得輸

3GT又點睇
Facelift完又幾靚仔

420 夠唔夠力
起碼28, 30以上啦

420 rubbish

428i係咪開篷來架？
我之前都想買 不過好似係硬頂開篷？

兩樣都有

28 都係冇力
35/40/m ok

香港行貨兩款都有得買？

4系有三款
Coupe,Cabeio,Gran Coupe
單門,開篷,四門

Cabrio

420gc 賣緊幾錢
好有興趣

4 SERIES外型好睇有力,可能1-2年會出新款
而e coupe內籠真係好豪華,出新款冇耐
你地會點揀?

利申 19歲p牌仔揸 1.4golf已經覺得幾有力,唯一不足係turbo lag

20 起步仲慢過 Jazz

GC輕身啲，車身短啲
如果後座唔係成日用就GC會好啲

你個名
睇黎你都揀左啦？

後座唔係成日用就f32 啦

反正我要甩p先買，咪慢慢考慮
係喎，你最後買咗997 turbo定r8？我有friend開 997 turbo，係二手車行買，買完頭一年先整萬幾，係今年先二萬八，兩次都係返原廠保養，唔太難養架，有陣時自己上外國網訂零件又平啲

睇你追求咩，如果你預唔係長渣，五年內換的話，兩部都ok
4 系操控好D，運動D
E 系就舒服同豪華

好煩惱,不過仲有大把時間慢慢考慮
外型大家都差唔多,但冇理由淨係為個內籠買E COUPE

你有興趣咪會留意多左咪覺周街都係，其實3同5應該多好多

睇性格的，有人仲意自己渣車舒服，有人仲意外型先決

如果佢個 mon 唔使加錢，真係收曬 BMW 皮

sor moon 黎講我覺得bmw 型好多

Benz 個UI好肉酸

e coupe佢個 mon係唔使加錢,仲包一堆active safety REVERSING CAMERA等等,入showroom問過了

E300 coupe 要74萬9 冇AMG
但430i coupe 64萬幾 包M sport
不過BMW平d options又係小d

我唸住E200 COUPE 62萬(包amg要加7萬 )一係430i
要豪華就唔要動力,要動力就唔要豪華
所以先要慢慢考慮

如果Benz俾返枝波棍
我會買Benz

19歲未甩p已經有60個買車

誇張

乜都話冇力
係咪真係渣過架

無渣過20
揸過28,30都覺得慢
唔洗試20啦下話

30i都冇力 你渣M3啦

呢句我同意佢wor, 35樓下都係冇力

想問435i coupe大概幾錢

始終係 FR，起步未敢地板油住

所以我買左35,40以上
20真係買黎無乜意思
操控幾好都無用 咁鬼慢
你可以係買個樣既

20冇力我認同 所以當時完全唔考慮
30 係2.0T黎講唔算
40 去到3.0T直6仲要雙鍋輪
扭力實大力過2.0 但價錢上可以考慮買M多過40

我都係提議下樓上ching唔好買20咋
香港日常用 唔係飛車28,30夠洗

都係錢銀先決 香港人買車都係代步
成日都買d現貨 齋到仆街得個殼都買
而且20同30都差成10幾20萬
負擔到的話我會建議買30
但想再快的話我會建議買M

係英國揸緊428i m sport
操控好好 engine 都夠力
另外試過w205 c200
我覺得內龐benz係好d
不過個mon就真係好樣衰
揸落就覺得個軚好飄
速度上兩架車始終重量動力唔同
無得比較
另外屋企係香港有架320GT
我覺得動力上比c200更好
後座都好闊

咁就唔好鳩up 話咩起步慢過jazz

唔好扮識啦ching
30i 2.0t 唔算慢算咩？
都唔講vw 呢d 入門rj，audi 2.0t 300hp，benz 2.0t 380hp，30i 呢？連golf 都贏30i得罪講句

40i twin turbo? 瞓醒未？

姐係你飛車啦，幾時有得出黎睇你行轉？

肯 dum 油點會慢過 Jazz? 420i 0-100 有七秒幾，仍然仲快過好多日本車

我喺日本租架 Fit Hybrid, 已經快過 Fit RS, 但起步肯定慢過我架 E250

7秒幾 你同啲咩日本車比